唔想同佢做朋友應該點算

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

叫漁農署捉狗

直接同佢講絕交咪得囉

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）